想整個足球嘅jobsDB

有冇得諗
因為之前試過有一排搵唔到隊踢 搞到成半年都冇波踢
如果有一個平台可以好方便咁搵球隊就好喇

記得以前有個APPS
但踢波好難約

個app叫咩名

波台冇人要搵隊踢？

支持
facebook group已經過時

最好整埋球員數值

支持

點整咁咪要個個都交返條球皇片先註冊得